預言MTR（9吹）。可能，但最唔想發生嘅事

MTR未來都會持續出現故障， 特別在新系統運行之後，大小事故，延遲都會繼續，香港人雖已習慣， 但不滿一直醞釀。

當加價幅度將會超過4%， 屆時有人忍無可忍，鼓動罷搭mtr日， 在一日公眾假期中，盡可能不外出或轉搭其他交通工具， 可惜地鐵的載客量太多，又方便 ，根本沒辦法從生活中擺脱地鐵。行動無效

當新系統出現大型意外（事故）車廂內乘客受傷， 引起社會關注，有人甚至會可能組織行動，在繁忙線路選擇其中一卡或數卡靜坐，由起點搭到總站，坐成日，藉此抗議 可惜生活依然是返工行先，阻L住哂，行動引起各方爭議， 同埋規模太細，最後都係冇辦法阻止地鐵繼續加價。

各位巴打/絲打又認為有冇可能？（ BTW,呢啲咁嘅戇鳩行動都唔會有咩用 FF too much)

落軌擋列車

所以地鐵公司已經無敵

無論做咩，都係罰緊市民，對地鐵一啲用都無

想同黨鐵鬥

咪撚阻住香港人返工

講嘢講重點得㗎喇
行文略嫌累贅
幫你撮寫返

完

仲白痴過叫人玩緊急制
乖乖地返工又或者買66股票包升

沽空0066，逃票or 只買小童單程飛
認真，其實大家盡量選搭巴士渡輪咪唔會益地鐵囉